遠阪凜我屌你老母，開埋d 重覆topic 既post 做乜撚野阿

死傻系

G持

台主快d wo

關你撚事

屌你老母

台主你都反？你想死啊